呢度越來越似獨裁者,

P牌唔比評分, 傻的嗎???
嚴重剝削評分權利
講少少野又話玩分化. 笑死人咩
出面冇一個forum 會咁

講野既自由都就快被剝削埋
開post 又限制
唔係獨裁係乜呀,
你地夠胆話唔係獨裁? 笑撚死人

要講既講完, 你地插我?我都懶得睇。 哈哈哈

胆?

不推文回覆唔該

一毛開唔到工嬲嬲豬

不推文
冷處理

哈哈哈

P牌仔

不推文回覆

唔鍾意咪躝囉屌

你胆乜撚野姐 屌你老母 一毛死全家啦

唔好撚黎囉 去香討就最好啦 直接BAN鳩你
講都慳返

個胆字咁撚難打
點樣幫你呀?
你係UNWANTS 出完POST BAN9你添呀

請善用不推文回覆

胆
負皮，不推文回覆，上一頁

胆

完全封鎖

胆？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

p牌仔一日出得一個post架炸，你今日點帶風向阿

胆

不推文回覆

All pity guy.. If you cannot wholly translate this , that's mean your english is too low , like a cockroach.

Even though cockroaches have large of quantity, but die easily. Hahaha

But, if you can read this. It doesn't proof how good is your English because you can use many translation software , or by google.
So pity you are. Rubbihsh

Short Dick Man

上面grammar 錯哂

呢d英文都攞出來？？？
笑撚死
blocked